
                      No recomendada. Parece un documental que murió al nacer y decidieron hacer teatro. Tiene escenas históricas interesantes, pero solo eso. Muchas secuencias largas y sin sentido. La fotografía es muy buena pero la falta de discurso la destruye.
        
            